[扯啱旗]究竟雙十應該扯咩旗

好多巴絲都指出舉青天白日滿地紅嘅問題
而慶祝雙十嘅文宣依然用緊呢枝旗

有無台灣巴絲可以了解下佢地對邊枝旗有共鳴？
然後文宣可以配合返

唔好扯d冇人識既旗

第三面一定唔好，根本冇人識

鐵血十八星

推

10月10號本身就係中華民國國慶，唔係台灣脫離中華民國獨立日
你雙十拎支台灣旗出黎唔通係想踩台灣當前政權？

台灣未脫離中華民國，未廢中華民國國旗
中華民國係台灣目前最大公約數

更重要嘅係，香港人拎中華民國國旗落中共面，同台灣係冇必然關係嫁
香港人拎中華民國國旗=揮動美國、英國國旗=純粹落中共面
我地"今次"唔係要為台灣主權帶風向話脫離埋中華民國明唔明呀
台灣成功脫離中華民國獨立，咁你先至係獨立日當日揮台灣旗啦，關雙十咩事呀

點解唔可以一齊舉？？無論藍綠都connect埋
張圖就係北洋五色旗同青天白日旗一齊

連深綠三立都未嫌棄，你會唔會過份解讀咗舉中華民國國旗嘅意義？
如果台灣主流已經去到脫離中華民國獨立，咁前一步會係嘗試修改中華民國憲法變成兩個中國先囉

台灣正名公投連台南都只係五五開區區一班香港人仲想幫台灣正名？
同意票多於不同意票的行政區包括：臺南市（52.73%）、嘉義縣（51.59%）、屏東縣（50.46%）、宜蘭縣（50.41%）

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年

紀念雙十，點少得十八星旗

如果舉青天白日，係旨在激鳩中共而並非以connect 台灣為前提

同樣情況，如果 NBA 入場嘅人要扯旗
作為香港人，你會想佢地舉一面點樣嘅旗？
單純地一面紅底抽氣扇？
定黑底？港英？龍獅？
定係黑底白字光復香港時代革命？

我無嘗試解讀，亦都無preference

只不過有好幾個post 指出青天白日帶來嘅問題
開放畀大家討論吓咁解

紀念雙十辛亥革命，點少得十八星旗